（求推薦）27吋mon2選1

本身用開21.5吋mon想換大少少打機
上網睇完資料覺得最順眼同岩budget係
Mag271c同C27G1
其實平時玩下ps4睇下劇同戲，用唔到佢144hz
但其他牌子/型號啲mon外表唔太岩(mag271c真係靚）
剩返呢兩款想問下有無巴打用開 覺得邊種無咁傷眼？
呢個係我比較完其他野最後一個concern
唔好推薦benq 外表真係唔得

唔洗144hz 仲要主要玩ps4就唔好買va panel啦
色水咁差
加少少上ips啦

多謝巴打意見 依家睇緊27吋ips
睇到個acer vg270k 價錢只係多少少
依家再搵埋其他牌子（樣差唔多好睇既比較緊）

依家轉睇ips 見到aoc 27b1h平到傻...真係唔太識 對比左陣睇到係咪因爲load得慢？

Vg270k好野泥，3300有4k，有HDR，有free sync

呢隻HDR可能有伏 特別係駁PS4

呢d低階HDR MON叫做食到HDR訊號
HDR要有local dimming 同 DCI-P3 色域先叫有意義

咁我再睇下有咩27吋ips 揀先
但驚如果齊埋上埋啲野又唔係呢個budget
巴打覺得如果無local dimming 同dci-p3就揀普通好過？

多謝巴打意見 我暫時見3k5內呢隻好似算幾好得黎順眼

可以買 但唔好有太大期望

其實我本身完全唔識
係琴日想換大啲先開始search
原本剩係知hz144用唔著 跟住聽完上面巴打就轉ips
我上網睇有ips hdr 再好啲就唔係加少少
其實我係想無咁傷眼多啲 其他無咩所謂（但benq好柒）
Budget去到呢部都到頂
Thank you巴打既意見

點睇dell u2719?